breakfast......

辣殺

等緊睇醫生 排第23

B我尋晚都睇醫生

B你咩事呀

佢睇精神科，因為成日叫春

唔比你咁話B

收

隻手好痕 r到爛晒

陰功有冇圖

你望下你大脾內側,應該同佢一樣
死肥婆D爛肉

會比人起底

食得太多營多

唔會

呀b睇完醫生未呀

睇完啦 係wet chan

呀b好慘